【求救】閘鎖、閘軌、電閘開關俾人半夜用水泥封晒，點算好

我間舖唔使用生意啦今鋪

我個心好痛

好慘

大家幫吓手

咁咪朝早返去開鋪先知？啲水泥都乾哂啦，係咪得罪人呀？無端端唔會比人搞架喎事出必有因

tui

有無detail？